覺唔覺住元朗屯門天水圍啲人都有樣睇？

男嘅通常一係鬼鼠猥瑣樣，一係mk低賤樣，再唔係就鄉黑監躉樣。
女嘅通常就一係mk雞格，一係寒酸新移民樣，再唔係就係走水貨勾佬樣。
買元朗屯門樓個啲真係好能無腦

建議樓主先自貼增強說服力

九成都係咁樣

下下都自貼傻的嗎？

係

唔係住大西北就會好斯文好有禮貌？

大家咁話

想知樓主住邊咁高尚

雞籠灣優秀地段，港島南無敵海景一覽無遺

比啲新界牛屎仔睇清楚有咩分別嘛

神探

都未必，住觀塘黃大仙油塘個啲都低低地賤

港島

公屋邨

華富邨

法唔法國公屋妹都特別容易同人同居！！

樓主搬左?

搬咗豪宅華富邨